金鐘站多唔多狗？

可以直接金鐘站
定係中環 灣仔出？

金鐘啦戇鳩
驚乜撚野

金鐘咩出口好

返工時間唔敢放狗阻人返工啦

地鐵站入面有三四隻，地面好多驚車

睇情況執生啦
唔洗同一個口出 但一定唔可以少人

有好多義士

金鐘

a出 天橋先有狗 唔駛驚

天橋多狗

我fd 黑衫黑褲戴口罩 又俾人搜袋啦，依家金鐘24小時戒嚴啦